TWICE《TT》遭禁播！ 「有猥褻含義」嚇壞菲律賓人

南韓人氣女團TWICE由8位外表甜美、可愛的女孩組成，不只紅遍日、韓、台，就連在東南亞都有相當高的人氣。然而，她們的夯曲《TT》在菲律賓其實有另一種18禁含義，歌曲在當地禁播，此事，在菲律賓活動的韓星Ryan Bang證實：「雖然不是禁曲，但根本就不能在電視上播！」

▲▼「TT」在菲律賓是指男生的生殖器。（圖／翻攝自Youtube、MBC）

由於TT的發音在菲律賓是指男性生殖器，TWICE所唱的《TT》幾乎是整首歌的重點，在當地引起廣大討論，Ryan Bang證實：「不是禁曲，根本就是不能在電視上播！」如果有人在路上忽然高唱「TT」，手指還剛好指向下體，絕對會嚇壞當地人。

▲▼主持人聽聞該消息嚇傻，編舞者也直呼「我不知道」。（圖／翻攝自MBC

當天節目上，《TT》的編舞老師Lia Kim喊冤表示，不知道有這個含義，「我純粹只是因為TT的手勢編舞，這樣看來，確實有點像在指下面（下體）的感覺，我錯了。」

I LKIE TT JUST LIKE TT

笑左笑撚埋右
洗唔洗禁埋香蕉

l like TT

gay

我TT好長

TT即係deedee

8位?

LKIE

可以改JJ

法國啲愈淫亂嘅國家就愈懶係保守

菲律賓男人有2條撚？

下 姐係點= =

T左

Just like 賓周, I like 賓周

Just like 啫啫, I like 啫啫

菲律賓人好色情。。。。。。。

屌 以後仲點聽首歌

I like tt 完仲要呻淫一聲

下姐係點==

連登仔又中,一早話呢班係雞黎

姐係雞

連登仔次次都中

因為全部女人都係雞

樓主開post未！

Just like 丁丁
I like 丁丁

收聲啦傻鳩

菲律tt人 HAHA

即係有點色情。。。18+

因為社會風氣保守
所以啲被壓抑既慾望一爆出黎就會好犀利
愈壓抑既地方愈犀利

娜璉條臭8唱淫歌

咪屈啦

屌,菲律賓D腸咁污糟
辛苦錢黎

「TT」在菲律賓是指男生的生殖器。

賓條全部孖J 不舉？

係咪要長期指住個天?

日文版： I like煎煎，Just like煎煎

菲律賓😏，陶傑話齋XX國家，使乜理佢

唔要腎B

冇野丫 泡菜IDOL 不嬲係雞

like JJ 合乎國情

TT夠似丁丁

8位？

I like 丁丁

可能西女人唔包

賓仔咪扮清純啦
正常人點會諗到TT = 賓周

香港人用JJ同丁

諗起low cost cosplay

JYP 2019 將會推晒TWICE 出去做雞
拿LIN 山東 柒腎果幾件最柒最樣衰將會自願賣佢東莞 200 1Q 臭雞格
日本妹就賣返日本風俗店 100000YEN 一晚
清泉TSZYU 就返臺灣讀書

預計雞錢會9成5 分返比JYP
剩返D錢留返黎幫自己個臭系查CREAM